Chères Solarussiennes, chers Solarussiens, il y a longtemps que nous n'avions pas donné de nouvelles de notre prochaine aventure en cours de création, qui, depuis de nombreuses années, vous met l'eau à la bouche : <strong>Mercuris' Chest</strong>.

Chose réparée aujourd'hui, avec de nouvelles captures d'écran, où la grande ville se remplit de PNJ qui auront de nombreuses choses à raconter à Link, lui proposant moult quêtes et défis en tout genre qui sauront agrémenter la quête principale comme dans tout bon Zelda qui se respecte.
<p style="text-align: center;"><a href="../data/fr/entities/article/old/2017/11/images/screen2.png"><img class="size-medium wp-image-38213 aligncenter" src="/images/screen2-300x227.png" alt="" width="300" height="227" /></a></p>
<p style="text-align: center;"><a href="../data/fr/entities/article/old/2017/11/images/town.png"><img class="size-medium wp-image-38214 aligncenter" src="/images/town-300x225.png" alt="" width="300" height="225" /></a></p>
<p style="text-align: center;"><a href="../data/fr/entities/article/old/2017/11/images/town2.png"><img class="size-medium wp-image-38215 aligncenter" src="/images/town2-300x225.png" alt="" width="300" height="225" /></a></p>
Comme vous pouvez le constater, ça avance tranquillement mais sûrement, et la Solarus Team continue son travail pour enfin un jour vous proposer Mercuris' Chest en version complète (2023 ?).